好多公司月頭就完home office係咪好錯

依家爆緊就要人出門

係

係最多國家要實行封城既時候，香港就全民開工

從來都沒有

yeah
全民返工 獅子山下精神

諗起成班迫地鐵/巴士諗起都覺得污糟
利伸：2月失業到而家

已經cancel wfh